AGENDA EN PHP

Esta aplicacion nos permite crear una bd en sqlite3 en el inicio, con la que vamos a poder:

-- Añadir usuarios a la agenda, con los campos nombre, apelllidos, telefono y correo.

-- Listar mediante una tabla todos los usuarios que hay en ella.

-- Modificar cualquier dato de la agenda a traves de una tabla.

-- Buscar por el parametro del nombre del usaurio y ver el resto de sus datos en la agenda.

-- Borrar registros de la agenda.

-- Borrar Todo, que nos borrara todos los datos, asi como toda la agenda.

